傻閪冰島俾人臨尾幾分鐘連入兩球反勝恥笑區

冰島吹大左

我地冰島迷咸咗成晚

人地朝早係工廠開完工，夜晚飛去作客踢波
唔夠體能好正常

你再笑永島我會記住你 我份人好小氣。

我識個冰島人 佢話屌你老母喎

抵啦 唔出老納神

臨尾嗰球有啲上屆艾達絕殺嘅影子，但嗰時都叫做話哥斯尼有牌在身唔可以超技術剷低艾達，屌那星今場冰島啲後防連牌都冇張都可以有得對面Szoboszlai推入中間起腳

冰島迷呢？

講小氣你夠樓主嚟？

Szoboszlai一月去阿仙奴 你仲懵盛盛

樓主好大方
你柒左

得啦

香港夠冰島踢先來笑人啦

計人口基數 人地係沙田區隊來喳

咁唔笑得曼聯巴塞啦

乜料啊，冰島國家隊全部都職業球員喎，除左龍門好似有做攝影師仲要大多都係海外搵食喎

懷疑你係咪睇開波

搵國家隊同球會比

你話贏到先笑得人wo 大佬

關球會國家隊咩事

施古臣踢緊愛華頓都要返冰島part time做工廠仔
你唔係唔知下化

係

屌你老母

講緊基數wo ching

咁所以？